手足出到去就咪撚睇連登啦，成堆冷氣軍師影響判斷力

你地係咪想輸？

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

其實出過去就知，冇人得閒開連登睇

所以示威緊仲開post 回post 9 成係冷氣軍師

唔一定和理非會睇

放心，出到現場真係無人會睇連登

出到去睇tg哨兵嘅資訊好過睇連登
要出去嘅出晒去，連登就得返班冷氣軍師同五毛洗版譴責、分化

咪就係，就算和理非出到去都會睇哨兵group，睇下打到去邊啦，再唔係睇hkmap

出去多數唔會開連登，係都睇TG group，更方便